# Step-project-cards

## Состав участников проекта
>  Юрій Моцний

>  Дарья Молчанова

>  Бабенко Михаил

## Какие задачи выполнял кто из участников
>Задание, которые выполняла Дарья Молчанова
> + Работа с сервером API,
> + Авторизация клиента,
> + Фильтрация контента

>Задание, которые выполнял Юрій Моцний
> + карточка визита, их отрисовка,
> + Кнопки показать больше, редактировать, удалить

> Задание, которые выполнял Бабенко Михаил
> + Создание модальных окон,
> + Создатние визитов
